樓梯手淫仔精滴F.4女生手賠2百

樓梯手淫仔精滴F.4女生手賠2百

一名製麪工人於去年 5月 27日在太和邨愛和樓梯間，一邊偷窺坐在 11樓梯間聊天的兩名 15歲女生，一邊在上層梯間手淫，精液更滴落一名女生左手食指，及放在大腿上的背囊，兩名女生嚇得驚呼逃跑往報警。警方化驗精液後，確認工人身份，將其拘捕。
被告鄭傑威（ 24歲）有一次同類型案底，昨在粉嶺裁判法院承認一項向 16歲以下兒童作出猥褻行為罪。辯方指被告有輕度自閉，不善言談，已感後悔。裁判官將他還柙至下月 6日，等候感化官及心理報告判刑，因事主的背囊及運動褲被沾污，先賠償 200元予事主。

一名製麪工人於那年 5月 27日在太和邨愛和樓梯間，一邊偷窺坐在 11樓梯間聊天的兩名 15歲女生，一邊在上層梯間手淫，精液更滴落一名女生左手食指，及放在大腿上的背囊，兩名女生嚇得驚呼逃跑往報警。警方化驗精液後，確認工人身份，將其拘捕。
被告鄭傑威（ 24歲）有一次同類型案底，昨在粉嶺裁判法院承認一項向 16歲以下兒童作出猥褻行為罪。辯方指被告有輕度自閉，不善言談，已感後悔。裁判官將他還柙至那年下月 6日，等候感化官及心理報告判刑，因事主的背囊及運動褲被沾污，先賠償 200元予事主

時下ge學生哥

24歲 麵廠工人

邊條毒撚做嘅 出黎認左佢

罰你畀佢顏射

平時可能都有用碌鳩搓麵粉

話唔定加啲蛋白質落啲麵粉度搓搓搓畀你班仆街食

我信有

當蛋白 我信佢有

開廠名啦

200蚊上淘寶買都唔夠錢喎

可能個官離地

應該只係清理費啫
理論上啲精又唔係腐蝕性，啲褲同背囊唔會爛

香港奇蹟得分

法治社會

次次都話自己自閉

d精應該洗極都有漬? 咁既話見親d漬都有陰影

好慘
深表同情

2011年

自閉仔都係麻撚煩

異形流嘢滴穿地